［英雄聯盟］LOL S9季前轉會及賽事討論區 #368

呢個新

tsm faker

skt mola mola

why

睇bang ig好似真走

執哂野

邊有

有，執晒野

淨係見到送嘢嗰個post 喎

好似去日本esports event

似係去日本

唔好走，想bang重返榮耀

keyboard 同衫嗰個係bang gift event 喎
邊度有執曬嘢

邊有執曬嘢

tsm換下路未
我鼻神

唔好走，佢係skt 象徵之一

真係創作力量同幻想會嚇你一跳 咩都諗一餐

bang 唔會走skt

Rumor 咪就係咁出嚟

Asol

通常吹到呢個程度 skt好大機會會原班人馬開季

千其唔好呀

留牙BLANK同THAI兩條垃圾係度真係支持唔落

根本浪費FAKER最後既時間

Faker 應該玩到s10

但唔代表佢s10都保持到咁高嘅水準

老了

pish

lm

推特連結:

[ Farewell, CoreJJ, Haru, and Mong ]

這個不用翻吧....
就以上幾個選手約滿了, 然後要離開GEN.G了

這樣看來很想簽MATA的LCK隊伍應該就是GEN.G了

Skt Haru

CoreJJ

花生定haru
Corejj or mata

好悶, 整下GIF

Ruler

依家corejj 走左
應該係gg 同kz 想要mata
咁早兩日skt 嗰d rumor 就全部都係流料

無haru ambition corejj
搵Mata做caller 好明智

haru同peanut都屬於同一type
靠操作撩交打果d

PUSH

做乜鳩隔離post啲狗屎垃圾過嚟

Ching 好似唔洗改名

希望啦
唔知搵到邊個jg

有咩？ 一個都睇唔到喎

ching咁快手就block晒

MMD今季真係好無奈咖啦

唔通kt corejj

格離班毒撚係咪以為自己好幽默

之前搞事個陣blk 曬 跟住去埋隔離po block埋淨低個d

我Bang咪走

得返Cuvee 一個

Cuvee&Ruler

最鍾意嘅Crown子 CoreJJ 都走咗

其實成隊gen g 都好夾，奈何group stage 1-5 出局，算唔算壓力下被迫換人

playoff 咁多年咁廢未贏過
唔係每年regional/worlds 都會爆seed 一早換左人

好期待 gen g blank

Kt corejj?!!

Geng放走2個jg買左邊個？
我覺得唔似會買mata 似用新人多
而且之前爆料唔係話個新ad想要mata咩

但CoreJJ好正,之前睇佢同BANG雙排,係咁鼓勵隊友
上路係THAL,打之前BANG都諗住會輸,跟住COREJJ係咁鼓勵BANG
入到GAME明明THAL冇做過野,COREJJ都係咁打字鼓勵佢,話做得好,
繼續咁就得,我地會贏呀呢啲,有佢係到成隊氣氛應該都幾好

之前講話今年lck會有好多人走
睇嚟係bang corejj呢啲有名氣嘅去搵錢

SKT HARU

呢個其實唔錯

skt ssumday haru faker teddy mata

佢近排俾人遺忘咗

SKT BLANK

IBOY 係長線投資

Deft KT?

KZ先岩

skt uzi

我都希望見識吓LCK 請外援

UZI要成隊圍住佢打 仲要FAKER同佢做狗 暴動都似

AFs會唔會原班人馬 唔想Kiin仔又浪費一年

瘦撚左好多

要番FLY咪幾好

永遠都4保1咩

uzi肯就唔洗8強出局啦

叫faker 用死galio

嚟多個GenG BDD

都係果句
bang唔好走

唔知skt會唔會買mong呢

牙blank又比人逼害

咪係，帶crown 唔帶fly 真係抵出局

Viper 你咪撚害尻人啦

blank可以有咁多mistake真係西利

型棍左

Viper 好撚fit

扯左

新手想知買點邊度買最好？2000 fun ts game 8591果啲信唔信得過？

信用卡

igamebuy > 288
288越黎越貴

blank個種廢

傳緊GEN G 想買花生同Mata

GEN CuVee
GEN Peanut
GEN Fly
GEN Ruler
GEN Mata

都幾勁

Fly開頭明顯帶到啲活力俾GenG
值得留啦

傳緊KZ
KZ Khan
KZ Peanut
KZ Bdd
KZ Deft
KZ Mata

諗起都硬

Haru都走

SKT haru/peanut
諗起都射

睇電競王見AFs簽左個叫Twinkle既人 乜水黎

次級聯賽既JG黎 屌你而家一隊3隻JG想點

有撚用咩 畀我大C9 3：0
tsm之流

淨係可以帶六條友出國
點解唔集中資源練果幾條友

Ziv 之前直屌

做咩又有比賽睇

點解好似全部都癲線佬
WWE crossover LOL

姐係精神想走啦

點解上唔到lol

出國嘅前提係攞到seed先

應該係mowgli 想走

今年有冇kespa cup

有無人記得伊貝係邊個城市可以學獨家技

Mowgli其實覺得打得唔差 最少穩過精神先

可惜多數outplay都係精神

呢個係咩事

當左呢到係隔離post掛

只要中下路唔走，blank 無得打已經好開心

精神都叫有靈光一閃
mowgli一係recall送巴龍一係發夢到完場

講上限點都係精神高過Mowgli 但下限都係

精神呢季有幾場QQPR都Outplay對面
mowgli我真係諗唔到佢有咩代表作

精神打KZ 果個bo5係真係幾精神
Mowgli比我個感覺都係穩 無乜特別

而家穩既JG唔入流

但唔穩既jg仲大件事

而家吹skt 最少3人走

Bang Wolf Effort

Thal Blank Pirean 繼續守護SKT

Bang wolf faker

今年lck 差唔多隊隊都有10條友 at least 有三個走有咩出奇

岩哂faker啦 咖喱歐雷茲加隻賽恩

RNG肥狗出現返啦 又要再戰一年

4個鐘就8百萬人睇
中國咁多人想睇佢地mic check

下年咪又係輕敵出局

睇黎可以洗白再戰一年

緊係出條片昆班傻仔撐多年啦🥴

今年最有機會拎冠都打成咁，洗咩鬼白啊，去養傷算喇

咁三連霸你做咗傻仔 下年仲做唔做

條片算係盡晒力 拍得幾好
雖然開頭又係支那式煽情

小狗倒了

講真有一刻都覺得佢可以拎冠軍，不過見到同G2打足五場，心諗都係算尻數啦

見到俾Vit同C9打贏已經覺得可以收皮

笑死人咩

今季冇SKT先上錯賊船搵RNG做精神寄托，邊唸到隻肥狗去到世界賽都仲死性不改TILTED足兩場，狗真係狗，永遠改不了吃屎

咩skt 3人走果d流料真係得啖笑

明明係3條友份約到

果堆講左等於無講既消息真係討論黎都哂氣

Fly 只係另一個Crown黎

不過faker份約今日到左期

應該呢兩日知佢去定留

同埋moojin自稱已經搵到lck隊簽佢

咪撚係skt

Moojin 定 blank

係咪11點就可以公佈消息

開花比人踢走

上年呢個時候係去到下午4，5點一次過公佈SKT所有人既去留

8:24
9:29
西門個樣真係好撚好笑

btw 穩定輸閪

唔洗出醜不知幾好

睇Leaguepedia Blossom已經left咗

rng 條片配音

睇黎RNG真係原陣玩多年
然後小虎可以多d玩carry英

小虎carry RNG>S9大熱>隻狗眼紅心態爆炸>8強出局

leaguepedia SKT 差唔多隊隊都買

原來skt 有個叫leo 嘅選手

垃圾黎

SKT T1今年未能進入世界賽，每年都被評為冠軍熱門隊伍，卻遭受了未能登上正式比賽舞
台的恥辱。目前迫切需要大規模組織改編。

將引進上單和打野作為最優先，據悉，
目前與kingzone的peanut韓王浩，上單khan金東河正在交流中，與Clid，Moojin等也有聯
繫。
最少和三名選手終止合約。

peanut去kt仲好啦

Khan 點會去skt

smeb: 越多rox同隊會越troll

感覺rox五子痴埋先最勁

岩呀 見到佢地打完個年WC就散左好唔開心

kuro
bdd頂佢個位就差唔多

Bang

屌 睇黎uzi仲打多年 唔好阻撚住我虎奪冠啦

明明letme話想拎carry英 又唔比人揀

無事既 無事既 定啲黎

屌你老母BLANK逼走BANG

SKT隊史上最黑暗既一日

趕客

似乎真係 Bang 走

屌好撚嬲，殺撚左blank佢啦

真係好傷感，下年再輕敵過吧啦

可能bang自己都想走
一黎skt應該減佢人工
二黎佢留係skt 好難發圍 贏左faker Carry
輸左隊友雷

唔想bang 走

小花走 唔係bang走

點解Blank可以咁撚無恥

SKT Teddy ?

大家唔洗咁傷心
可能個teddy勁過bang呢

bang走嘅話小花一齊走得唔得
我dllm blank

仲未有消息??

下季TL
Impact xmithie faker dl mata
真銀河艦隊

九成九都走
但花生會唔會因為Bang離開而拒絕SKT 定還是為左Faker而返返去SKT

Who?

skt繼續死攬612啦

BANG幫手RETWEET渣,撚係佢黎

COPY錯

呢條先岩 有人話bengi上年都係發完篇歌詞之後就走左

感覺bang 會去NA ，之前成日見佢同huni what’s up man
Huni 實引佢去na

主因應該唔係faker, 佢開台講返呢幾年skt果條片 想暗示係blank?

牙blank真係宇宙級垃圾

牙Bang
明明S8個態咁好

TSM Bang TSM Mata

無計 Blank上年曾經有十幾場連勝記錄 以為佢好做得野
Blossom本身唔勁 入左SKT無耐又同Wolf不和
SKT無晒JG用

用Thai blossom blank走黎換bang留低得唔得

唉Bang除咗舊年世界賽打得差其他時間都好穩定咁carry 唔好走啦

認真果句,本來今年仲想見RNG達成一年內四連霸終極大滿貫,呢個FAKER都未做到過既成就

可惜

bang應該九成走,之後入teddy同埋mata,wolf養傷一年

再加多個untara

俾埋092同LEO你啦, 唔洗找

成堆人唔理faker 已經係free agent

但faker好難轉隊
成家人因為faker 都走晒去SKT度打工

唔係KT 咪得囉

如果skt突然宣佈唔同faker續約 成個lol會有幾多隊會搵佢

但係SKT約滿都唔即刻再續返
好似有D野咁...

成家退休都夠洗

係時候出走NA

可能bang faker 同skt抗爭緊留 thal blank 就走人

咪係 佢開次stream都搵得多過佢成家做一個月

呢個要求好合理
G持faker bang出走

其實個個都換隊 lck大洗牌先好睇

但唔慣唔係 skt faker

一講GenG BDD就比人dislike

GenG 得番Ruler Cuvee Fly

duke 都做到2個賽區拎冠軍既成就
duke>faker

係未走渣 無講係咪續埋佢地

冇左bang 一定唔掂咩
支持teddy

點解今日都未有消息

收到風 SKT永續thal blank pirean
faker bang wolf全走

SKT有消息未呀

傾唔掂數

未訓醒

大佬，傳都咪撚咁玩啦，SKT Crazy

喂 你班𡃁點攪架，咁婆媽嘅

INVEN話20號韓國時間早上9點有消息
聽住先

In regards to Faker, a source has clarified that SKT T1 had allowed Faker to discuss offers from outside teams.

Edg faker
Edg bang

揾鬼信。。。

Skt 會放faker 走
咪撚玩啦

留BLANK放毒瘤FAKER

9up
SKT Khan
SKT Peanut
SKT Faker
SKT Teddy
SKT Mata

blank 肯撚定係Skt 高層個仔

Mata同Khan機會好微 花生都仲有啲機

SKT Thai/Untara
SKT Blank/Moojin
SKT Faker
SKT Teddy
SKT Effort

Mata 唔會黎

S2 azb forest Wong

Bang ig 冇咗幅歌詞相
會唔會係同將要/已經離隊嘅人goodbye咋

2:48 Game 4 Uzi話黑人好過希維爾 Heart都認同先鎖
8:16 Game 5 Uzi調轉頭a兵無第一時間點燈籠係Ming叫佢咁做
睇落RNG輸因為全隊心態爆炸+BP失誤 不過錄音就唔知有無偷改過了

佢唔係剩係放twitter咩

SKT毀約賠錢提前踢走BLANK條垃圾力求挽留BANG

成隊去到世界賽先中風，之前贏幾多同而家講咩都係假

如果係咁理直氣壯咁「失誤」
而唔係心態爆炸 輕敵
應該晨早放咗出黎

game5 雷西1lv點e，叫佢a隻兵升2點w

只可以講game5 uzi變左聽話狗

我印象中琴日有like過 不過你咁講應該我記錯

bang放張咁既圖都應該走硬

下面好似有隊友留言
應該真走

邊個

rng條mic check依家有好多大陸仔話係移花接木配音
最可疑個位係有一波ming死左十幾秒 仲有人叫ming唔好上去(某個地方)

S8 夏季咪證明左
無faker 佢都舉唔起隊skt

skt應該唔會減佢人工掛

#bangleave

Uol 正式收檔
What a team, what a time.

始終敵不過 FNC

好想快啲到聽朝

呢隊野得S5叫威過下

韓服再次出現 SKT HUNI

幾日前已經出現 bug黎

唔想改名

比啲爭扎試多年

po哂歌咁應該都係走架啦

希望係同走既隊友講byebye 雖然Bengi走嗰彈都係po呢首

聽朝開始開放簽新約 應該會confirm到某啲rumor

如果係想衝多年冠嘅大可以睇埋個roster先再決定
咁搞法應該真係唔想再留skt

有blank子點打
平時打rank個心態都唔好

2019 Skt build around blank

我諗賽後休息室互屌應該cut走左

2019 SKT build around Promotion

可以拎 假UZI打交.gif 用住先

下 關Faker撚事咩
單純係成隊Marco 溝通 同上野都打得差

輸果d 有冇Faker都係輸

大陸啲人已經分析緊段片啲錄音點樣做假

between，IG教練離職

點解大家對teddy咁冇信心先

Bang以前s5 2隊合併入skt果陣 咪又係重新出發
而家重覆緊s5
請支持skt teddy

faker都賣 就真係好睇

我未睇
不過好似話有一段係MING已經死左, 但係個MIC CHECK係D隊友叫阿MING唔好上咁樣

佢地係咪接受唔到MING死咗

SKT將在韓國當地時間11月20日上午9點宣佈Faker與Bang的去留問題

呢個陣可以直接頒獎

咁鄭重宣佈得都係九成走

Faker都走 ？

Lm

有冇人知MOOJIN去LCK邊隊

faker走有邊隊肯買

比得起邊個唔想買

最唔想係SKT 但SKT CONTACT緊

睇黎faker要賺返筆退休金了

LPL

SKT大換血 我估佢地想平啲買MOOJIN好過貴啲買PEANUT

會唔會係Gen.G faker啊

SKT Unlala
SKT Blank
SKT Pirean
SKT Teddy
SKT Effort

個上野中

唔大機會 留LCK不如留喺SKT

U皇 B皇 P皇

咁嘅組合榜尾都似

呢個組合唔係換血係放血喎CHING

正常都留faker喇，佢商業價值咁高，衰啲講唔打得都睇得，更何況而家佢仲打得，點會唔留佢

仲重過Jin air 想teddy 自殺？

個人估計都係FAKER留 BANG子走

有無師兄可以整合現時所有確認轉左會既消息

Faker --> NA 屌打Ryu

依個組合同直接宣佈SK telecom 唔再玩lol電競一樣

Faker Bang一齊去Na
Make Na Great Again

無野確認到 等聽朝 RIOT SET左聽朝先開始可以簽新約 即係最快都聽朝先公佈得

IMPACT+FAKER+PIGLET+BANG

T1 esports team 一直都好出名
對SKT 嚟講有好高嘅商業價值
無論其他team 出幾錢 skt 一定都會match
Faker 99% 都唔會走
唯一有可能走嘅原因就係kkoma 唔做

咁不如執左佢啦

KKOMA自從上年升職做左管理層之後成隊野就食哂屎咁

無左ccarter
聽講ccarter 帶t1 pubg 好似幾勁

上年仲有花生，huni 差極都係top level player
你睇今年泰仔同612

每年都係20號左右出一個post 講邊個留 邊個走㗎啦

好心毀約都清撚左Blank條垃圾佢啦

好多SKT/ Faker Fanboys 上水喎依幾日

唔關fan唔fan事囉

可能有RNG FANS DISLIKE呢

不過都唔夠召喚Kar98k 個comment 食得多正負評

咩fans見到呢個都得啖笑

狙擊RNG Kar98k 巴打
人人有責

我估佢潛得仲深過海綿寶寶

呢到好多人反肥西

114個正評笑左

唔係依個comment都唔知原來咁多人有上依個post
仲要一致正評

依家見到d 人叫bang 唔好走就覺得好好笑

上年呢個時候個個都好似依家屌blank 咁 屌到bang 飛起 咩惡毒說話都有 之後宣佈bang留 又屌曬鬼

每年worlds 呢個po都好多人㗎啦

個post 過得咁快都百幾正評
今年嘅高峰時間真係得KT vs IG 同 RNG vs G2

Deft係咪要留係KT 佢地入邊個jg同sup 點解咩消息都冇

反而好想知semb點

咁Teddy轉隊黎做乜

問題係bang都曾經carry過 blank 唔送頭都偷笑 冇左綠眼刀唔知做緊乜咁

唔係話KT當佢係core圍住佢砌隊咩

佢值得有更好既team

SKT Unlala
SKT 612
SKT 092
SKT Leo
SKT Efofo

KT個陣叫銀河艋隊都唔夠好 ?
換左ucal仲好過斜pawn添
最多話經驗唔夠發揮唔好
人腳點都數一數二啦

不過佢今年都唔夠the shy打
佢今年仲辛苦過s5打marin

除咗ucal嫩啲
重唔夠好阿
宋過譽

Smeb比人吹撚大左啦
佢永遠都唔係第一上路囉好嗎

呢個陣無得輸 😾

可以挑戰2019CK summer 冠軍

有冇人知點解untara 可以簽到2019 咁耐
佢好穩？

S6囉
S6諗唔到有邊個勁過佢

可能係好平
然後當時上頭覺得unlala養得熟

Bang轉推左
好似話大概意思係出面啲消息唔一定準
叫啲人等官方消息

Hello, King-zone Dragonx. King-zone, PraY Kim Jong-in athlete, GorillA Kang Beom Hyun Player, Peanut King Ho the player terminates the contract under agreement with the team and informs them that they have converted to a free agent.

屌，而家成村人就係因為佢擺首歌搞到人心惶惶

舊rox 5子重組？

未傾掂數掛

下路2個都係退休啦

除咗hard counter嗰場fiora仲有邊場辛苦呀

次次都有人屌
但次次都冇人答到點解佢廢

拎唔到wc
講到識飛都無用啦

點解世一adc可以

反而wolf可以去邊 會唔會佢轉打jg 之前好似試過 雖然勝率

無。唔打，無隊要

呢隊野 可以執得

世一adc= IG wxz
帶領IG獲得世界冠軍
夏季賽勝率100%

撇除duke個場
剩返個4場 smeb從線上到團戰都贏唔到ts
而ts係存在感爆炸 如果線上打唔出優勢
Ts佢就團戰無敵
再唔係就線上無敵
Smeb雖然無咩失誤
但對住ts 就好似隱左形咁

Smeb game3隻刀妹線上劣勢到咁，啲團戰都睇到人o哂嘴，你地唔好印象論啦

唔係印象流
返去重睇啦
Kt打ig 對位輸最多係ucal
其次就係smeb 只不過係比ucal搶晒風頭

對smeb 最有印象都係隻kennen

好似smeb aatrox打the shy urgot嗰場咁
係theshy線上打唔出優勢 cs都拉唔開
跟住kt無啦啦冇咗屎哥都開戰(嗰場全部殺都喺屎哥身上)
前中期會戰 點都係urgot影響力大 頭又係哂score到
就係因為嗰波團戰輸成場
最好又講到smeb隱哂形比theshy屌住嚟打啦

駁唔到人地問點解 就話人地拎唔到wc
盲反真係龍門任你擺

其實除咗Ucal
輸最大因素就係bp搶kaisa 但放狗男女比ig
跟住比baolan開戰再帶rookie galio入 屌爆成隊
一定又係smeb輸啦

點解SKT fans可以覺得SKT想要邊個就有邊個
成日話“SKT應該買______返黎” 講到好似只要SKT想要既話個個選手就會仆倒黎咁 完全無視選手既意向同情況咁
大佬你估你玩Fifa、NBA 2k咁任你trade咩

例如成日話要Marin返黎 先勿論佢回哂塘 人地老到咁到 成27 28歲 擺到明係LPL行養老路線 點會返LCK LCK人工又少啲 競爭又激烈啲
Impact, Ssumday果啲都係

又話買Khan同Peanut頂Thal同Peanut
Peanut會想轉隊部分原因就係因為同Khan不和 咁點會同佢一齊轉第隊

有faker 有3個冠軍 全球最出名戰隊
點都會吸引到唔少人

就算係第一場
Smeb係團戰d細節處理都唔好
比人呃大 之後有閃比人秒
下場比你玩urgot smeb一樣打唔出效果

SKT粉當左SKT係IG咁大把錢

聽日就揭曉

大家都忘記咗要踢走blank先有得救

咪就係話嗰場團戰輸哂成隊嘅優勢
根本佢做咩都冇用
無啦啦唔等score就打 唔知做乜鳩
根本係成隊問題 唔關佢一個人事
i

Gen.g係咪得番ruler?解散未?
grf原班人馬?
牙blank死左未?

無人話輸smeb一個
只係想講smeb比ts壓制係真既

點解會有skt 無錢嘅錯覺
SK Telecom 係韓國其中一間最大嘅公司喎
肯唔肯好似lpl/na 咁比咁多又係另外一件事

4/6 或者 3/7啦

但係Wunder同Bwipo可以話係1/9波

3 wc 淨係skin都賺到笑了

SKT budget去哂PUBG定唔知邊隻game度
所以LOL應該唔會好多錢

ig教練離隊

買紅米就應該會一直dominate落去
紅米真係好撚勁

rumor 話skt 係offseason 最早開始做嘢嗰隊
所以lol team應該有錢掛

仲專登走去google邊個係紅米
屌你原來係homme

渣ga

預測下年Skt
Huni/untara
moojin /blank
Faker /pirean
Pray/teddy
Gorilla /effort

Blank 一日唔走skt一日都係柒

source?

其實而家SKT 真係勁係個名
如果小花同bang 走左

同皇馬無分別

下路買對廢老打升降賽？

SKT好少KEEP一D好老的選手
唔覺得佢地會買下路廢老...

bang,似去kz

係既話 kz真係起飛
但咁仲要搵多個sup

花生似走 見bang同fw個jg 都follow咗kz d野好似係

老老實實 blank做第6人效果係唔錯架喎

花生公佈左free agent啦

Skt個ig已經無follow bang

prilla 唔洗問 100% 無隊要 兩年前rox 解體 兩個已經差唔多無隊想要 兩年後更加唔洗講

Bang 一係出國 一係留skt
除非係skt 唔想要bang 如果唔係bang 應該唔會去其他lck隊

skt 同 bang 兩個ig 不嬲都無互相follow

佢做第5人效果仲好

所以我講個兩個似真係入kz

Moojin

上面巴打話不嬲無follow
我見唔到佢有follow kz d野

個陣佢地係想打包去NA搵錢
點知NA想打散 唔想要哂2個
之後咪留返韓國

如果真係入kz就正啊喂

不過corejj mata 同bang 互相follow 左
好似係最近嘅事

Bang會揀邊個

Wolf

twitter

kz keep到khan bdd就大勝利啦
下路筆直好緊

Deft

Cry for what

冇 我想佢跟mata走姐 但冇佢完約既消息

最令人失望的adc
明明有天份又努力
但永遠騰雞

Deft子
希望佢有個好sup
繼續keep住好表現
佢今年夏季開始真係打得好好

吓 今年冇騰雞喎

今年好左好多

佢今年summer 開始就冇派過膠啦
最多都係finals 打GRF Game 1 Jinx上路坦咗幾下塔

今年無派膠但始動都唔夠膽make play
Game5 如果flash a個個係佢可能冠軍係kt

Deft子隻kaisa

其實我意思係佢有本事同有條件更上一層樓
佢成就不應止於此
對佢小小恨鐵不成鋼

又老多一年
後面班後浪湧緊上黎
Viper 隻kaisa j死人

嗰下係Score 殘血唔走俾JKL flash A秒
調返轉Deft flash a 仲衰

UmTi都幾慘 連試訓都比人拒絕

起碼佢都仲係進步緊
今年佢表現收貨啦

22歲都仲有幾年玩

KT vs GRF
Game 1 Viper outplay
Game 2 Deft outplay

Deft今年交足貨啦 可能冇得throw比skt

想睇大洗牌 今年仲要咁多下路都拆夥

我都想 佢同MATA一齊走
去邊到都好

原來KZ已經宣佈左花生同廢老組合唔續約

係jag唔要佢？

係

咩事

下路走晒

重組？

散了散了

SKT我屌你老母

最撚應該走果個唔撚使走

除左faker走撚哂

走撚晒
痴撚線

走淨faker

唔識英文？

個SUP都冇走
剩兩個

Skt Smeb
Skt peanut
Skt faker
Skt teddy
Skt mata

樂觀d睇仲有faker

仲有effort sor

Thal Untara Blank Blossom Pirean Bang Wolf

Faker Effort

差唔多走曬

Untara Blank 明明下年先完約
竟然提早走

貼錢送佢走

但blank unlala份約唔係19年先完？

應該skt踢佢地走

Faker 踢晒d 贖唔到罪既舊隊友

我要改名了

爽 做礦工啦blank

大執 考驗SKT財力同誠意嘅時候了

Bang 連出三個post

比錢咪解到約
係呢到9 up講到skt 點都要捱多一年姐

Twitter有字數限制

換埋3個教練組得唔得

有感情架嘛

7個 wtf

大清洗，faker落柯打只接受菁英隊友

你威啦而家

無諗過一次過踢曬 依班友諗唔到有邊隊會要
bang n wolf

SKT買邊個先是重點 唔要下路廢老

大魔王FAKER 下季重返榮耀?

SKT下路

係 唔洗改名
但Bang

下年打升降賽就好笑

唯一有價值既兩個
仲要係冠軍人馬

Crazy
Peanut
Faker
Teddy
Effort
下季嘅skt roster大概係咁？

見到大多數人留言都唔想bang子走

Bang可以再一年其實

最唔應該走的下路 反而要走

wolf
bang
佢哋應該唔會被踢掛

有邊個ad勁過bang
除非佢想走
唔留佢都on99

Wolf 都走

中間同最右邊就算鳩數啦

Good luck bang

大家唔記得咗SKT Leo ？

希望有隊簽wolf
接受唔到 wolf同bang一齊走

skt geng重組

而家同s5合併一樣姐
遲早都要搵人頂bang wolf 架啦
而家踢走咪岩囉

Bang同wolf

愈黎愈期待AFs會買同埋走咩人

似
Khan都續咗KZ 啦

下年faker想重返榮耀都危危地
換晒 又要再磨合
不過skt可以改名做faker隊

bang自己上年都已經唔想打啦，s6最carry同穩，之後開live講錯兩句比人屌左大半年，又炒埋wc,留多年已經算比足面skt

Kiin走既話仲支唔支持AFs?

SKT走淨faker Leo effort
毒瘤blank走左

Faker=Lebron James
圍住黎重建

有咩上路

skt=faker隊
geng=ruler隊

下路係完約走啦 點會踢
bang s7柒左啫 s8 summer返返嚟好耐
係無諗過上野走嘅代價係走埋下路

faker下年如果重返榮耀 又威返次
嬴唔到又可以賴係新隊磨合未夠
點都係faker嬴

我個人傾向會跟Kiin仔 佢去邊隊就支持邊隊 當然唔係話唔鍾意AFs 但我覺得佢地都需要換下人

最黑暗既一日

咁其實都還好
crazy打bbq嗰陣大概係2線中上level 操作可以期待下
最大挑戰應該係caller
打交meta由faker call得麻麻

Source ?

出marvel skin

唉估唔到

BANG子呀

KZ Twitter 淨係講Pray Gorilla Peanut Free Agent
即係Khan留啦

今日係LoL歷史最撚黑暗嘅一日

開心仔
Skt =Faker

散喇散喇

我覺得BANG WOLF應該係自己走,佢TWITTER都話決定離開SKT

其他就真係比人踢

BANG同WOLF

Crazy 已經極限
遇到 Kiin Smeb Cuvee Khan 爆硬

好掛住個時肥仔下路
WOLF一瘦就要走

Thal 2.0黎

Bang狀態都唔穩 轉下環境咪幾好 最大問題係佢自己都打得唔開心 啲mvp俾faker搶哂係真

垃圾Thal Ulala Blank Blossom Pirean 都走晒啦
SKT Fans仲想點

wolf身體有事 會唔會提早退休?

skt對crazy咁有信心? 想像唔到佢點同sword khan smeb kiin cuvee抗衡
而家個meta仲要solo lane極重要

佢今年夏季又真係幾穩

blank 終於走

唉 好唔捨得bang同wolf

如果可以SKT Kiin 就好

Bang and wolf

Skt重組
faker fans最開心

淨睇今年Summer係 但如果你用依兩年去睇 佢一落就可以彈唔返起一排

本身以為上野走左 skt應該可以返返黎 點知下路走埋

B j神朋友隊2.0

Good luck

睇慣左skt下路係bang同wolf，好似另一個標誌咁
點解唔keep中下，換其他人打多年都夠。

skt踢走blank已經抵讚

GENG KZ KT 都冇位
慘

但你講既落我淨係見到s7世界賽final果陣先叫嚴重

le0 無人記得

但換黎既係下面都走埋

咪拎佢同faker一齊講好嗎

skt kiin
skt peanut
skt faker
skt teddy
skt mata

上季轉會post
連登巴打話bang對線弱
大家點睇

開台了

講真由s5中下路睇到依家 唔多唔小都有感情
希望有隊可以bang同wolf一齊買 唔好拆埋

Bang今年狀態都已經番晒黎啦

s7 wc完咗都無走到算係咁喇

下路雙肥依加都變瘦哂

3>0

孤獨既faker

真係估唔到自己咁撚唔開心

bang wolf

Kiin 2019先完約

冇左條下路就會死咩
當初換走Marin
第2年都拎晒msi ,s6冠軍啦

未自爆之前嘅Bang對線都唔強 起碼唔係頭幾個 但團戰穩到仆街 團戰永遠不死咁滯

普通，但bang唔似小狗咁要食咁多資源，而且佢團戰真係好好j

Geng blank

wolf 走其實都預左 已經miss 左一個split
Bang 睇statement 似係自己決定要走
96line 得翻faker 了

呢一刻唔續係咪姐係free agent嗰陣已經續唔到？

5年了 此情不再

WOLF唔知仲會唔會打比賽
唔知身體點

bang近幾年表現根本係AD教科書

對線穩,團戰穩到仆街,永遠搵到位打最大輸出

唔似食屎狗果d有事開R著草先

比人叫做第一adc既肥閪今年都係破唔到bang係msi既紀錄

應該係bang同wolf自己想走
好傷心不過祝福佢地
Faker一夜間無晒啲隊友

大家都預左有一日96line會散
但係真係confirmed 嘅時候都係會唔捨得

續到 咪當簽新約

只係我諗bang都諗左好耐

bang今晚應該會係最多人睇嘅一日

bang仲要開live安慰fans叫佢地唔好唔開心

記得有年 小組賽bang0死 個kda凸到出框 痴線 但前年真係災難級 一比人屌完即謝

faker都幾陰公，啲隊友個個都出走左，而skt得返佢係元老，身邊啲隊友係咁轉

Wolf應該退幕後啦 miss咗勁多mata 變化

我不能接受

可能bang要搵錢
可能人工永遠唔能夠同faker睇齊

又要重現多次

想睇佢地3個打多次世界賽先散
無諗到呢一日黎得咁突然

4保1 mata果陣 bang好J到痴線

好似係s5 小組賽

71 KDA 6場加埋淨係死一次

有冇人知幾時派結算獎勵

me too

skt 4人男子組合冇了 好唔慣

唔知blank可以去邊

喊出黎啊

淨係想Blank死je

點解bang同wolf都要走啊

最鍾意就係S5 SKT

唔係會唔會死既問題

係感情既問題 望住佢由肥閪變瘦又彈番肥又再瘦番

wolf又傷又跟唔上meta 走預左
但bang都走真係意外 唔怪得之前吹到teddy黎硬skt

新英？

今年blank carry到咁,究竟有邊隊會要佢

次級聯賽都未必要啦

佢有冇講之後去邊隊?

Lms岩撚曬佢

ahq

TSM blank

今年個個有眼睇喇，邊有隊敢要。如果係上年仲可以呃到人簽佢

佢好似有公開自己係FREE AGENT 叫人聯絡佢

blank失硬業

睇嚟有機會Bang + corejj 打孖上 去na

攞碌大棒頂死faker

岩岩正式宣佈唔續約姐 應該係開始等人黎搵佢

但覺得bang未必留lck,可能過檔na搵食

反正今年na又有兩個韓仔歸化 又多左外援位

實有人搵既 希望搵住好人家

可以春夏兩季強行將中下兩條大腿扯低都算係一種新境界

TSM

咁仲算唔算skt

bang出走去搵肥西一齊嘻嘻哈哈搵下錢味算

聽日係咪會知skt簽到咩人

我都覺會搵Huni

仲諗住wolf會轉教練組

大約月尾先會講 早兩年都係

一日仲有Faker都係skt

配na support真係會玩鳩死bang

希望Bang峰迴路轉肯返SKT

Blank就死撚返去打份牛工啦
最好過多一兩年見撚到佢搵唔到工自殺死撚埋啊屌你老母

bang去tsm啦

corejj 以前打na 怕what

番朝鮮挖礦

如果搵呢條友打假波肯定check唔到

我諗佢都想轉換下環境

SKT HUNI
SKT Peanut
SKT Faker

去lms搵食
應該有隊要既 不過人工就

送佢去北韓就啱嫁啦

LDL(LPL次級聯賽)開始禁外援
得番外卡賽區可以去

Huni其實幾好 先唔講實力 一有佢成隊個氣氛好勁多

huni同花生兩個入左skt一年,搞到faker由毒撚變到依加成日開台派膠

點解LDL禁 LPL唔禁 咁奇怪

有無試過轉free agent但最後留隊既例子

Blank係咪唔會再有機會carry faker?

huni 喺na 咁好搵，應該唔會返黎俾kkoma 屌喇

Faker有佢係度笑勁多

對面隊

每年只會出一個post 講去留

俾埋掟煲費叫佢走

原本以為Duke柒 點知Huni仲柒 原本以為huni柒 點知Ulalala同泰仔仲柒

Impact xmithe piglet bang corejj
Best 5 na super team

Skt Smeb
Skt peanut
Skt faker
Skt Deft
Skt mata

其實counter faker得一個人

我blank

duke lck mvp level 都叫柒

Duke唔柒 s6抗壓第一

至少開台個時成班係後面嗌到拆天好好笑，唔計實力肥西係度好歡樂，仲笑9佢拍廣告

SKT

聽日係咪有大部份lck轉會消息？

明明huni 真係唔廢

至少blank同thal走咗

弊在佢上一手係marin

你對比落上手同上上手咪唔掂囉

再一年冇WORLD打

Huni都唔算既 一啖砂糖一啖屎
衰極都入到final

huni講操作其實有一線top水準

只係成日想make play自爆

睇開Marin就覺差一個層次 s5打穿人哋 但Duke都叫偶有佳作有play睇 最勁係永遠都打唔穿

兩個season 上路meta唔同
一個靠穩玩坦就嬴硬
一個剛剛鬥士大改

band

出到幾多個marin,過左s5 marin都回塘啦

the shy講操作有當年marin咁勁既,但我覺得觀念支援TP方面仲係差少少

永遠記得marin既神之tp

可能過歐洲都未定 下年大洗牌
astralis bang

huni柒左一排ulala先上位，之後又好似唔差咁，跟手肥西回春，之後ulala變柒。到泰仔岩岩上位又好似ok，轉頭就食屎變左ulala回春好過泰仔

Blossom岩岩出黎都贏過下
點知最後打到成個鑽石咁

skt lol cut budget
所以續得起faker但係續唔起下路兩個

成班淨係識威兩秒 唔似我哋北韓礦工咁穩定地carry faker

Skt玩完lu

Bang走左真係好鬼傷心 佢直播緊但最衰唔識聽韓文

bang開台講咩？

Wolf話仲繼續打

source ？
一齊過na

KT GenG KZ support 都暫時有位

全部走曬,估你唔到喎

Bang一路都話自己想去na打

skt without bang 唔係誇張 我睇到個post就即刻喊左

KT邊到有位,mata走左

可能真係有機

問句嚟
佢咪走咗囉

有人翻譯左佢twitter段野

最記得當年打CJ
玩樹人TP 中路斷兵線救番成場game同個series

仲有Faker bb

S5 SKT

Skt嘅人好老尷

Kt 同 geng 死對頭

你話泰仔哩啲打左陣又唔係邊個都算

Wolf點同

就算冇faker都係skt

好似唔完整左咁... 仲諗住今年再去多次睇skt with bang and faker...

sorry load錯野

bang走左心情好低落,我load左做kt geng kz既support已經有人

KZ Bang
KZ Wolf

SKT 應該買上野 加多一個AD
佢地仲有Faker Effort Leo

AFs肯買人未

可能想培訓多d人
以前LDL仲多韓援過LPL

Leo係咩位

ad

bang今季咁努力學英文
應該同skt一早講掂數打埋2018就走

過na對佢百利而無一害
人工有得加, 又可以提升英文水平
過na為未來鋪路絕對正確

冠軍wfc
拎過兩次wc應該已經無憾

始終唔係人人都係faker

拎左三次冠軍都仲可以一直對冠軍有咁強烈既渴望

最鐘意skt就係條下路 點知一齊走哂 希望bang同wolf可以繼續同一隊

Bang子 一直都係睇佢黎學點打ad

隻新英

依家個個都識tp同防TP
所以已經唔會再有TP係靚

Huni 改返名做skt t1 係咪已經預先公佈咗

faker做翻核心
下年支持翻skt了

依個大陸網好準

即係點

睇黎唔會係SKT PEANUT

Deft個main賬岩岩改左名做DEFT 00 本身係KT DEFT

呢幾個rumor 傳左好耐

無mata 既deft究竟會變到幾廢

反而好奇泰仔同BLANK係咪自己走

opgg bug
個ladder 會有d ac 係season7 嘅ac

配corejj可能有化學反應

SKT想重簽花生 / 打算簽MOOJIN
係咪代表韓國本土已經無打野人材
新一代打野選手完全唔入流

Deft+meiko先係絕配 比返個meiko黎囉

走埋啦

Griffin jg咪算人材

幾個賽區都無乜好勁既JG
IG 個個就還好

Grf個jg好勁

睇錯sor

代表skt垃圾無人想入 or 出手低

faker手持ambition劇本

無人記得easy佬

出手低可能性應該早高
d預算比晒faker

係依家無大隊想放時間試
新既打野人材都先係rank到搵
但blossom咪係rank高skt而搵佢
除咗第1場救世界 其他都廢

要證明都要好似Grf隊野咁慢慢打出表現
但有幾多大隊願意畀機會新人試

佢cls，韓服頭幾名有幾個係佢(1,3,4)

撚有走

1 8 18先岩

又老又廢

crazy都中上
老實講我係肥閪hater都覺得lck中上level大約係肥閪level
再勁一班已經係kiin smeb khan個堆
我唔覺crazy勁過肥閪先

有一期係頭十有幾個Ac都係佢 bang同faker開台都有話過佢勁

去左邊隊

LPL禁會直接影響賽區競爭力/riot唔會比你咁搞鎖國
但次級聯賽就有藉口話保護本地新秀培育

想要肥閪 佢控制到自己唔衝搶風頭其實幾好

返黎比kkoma屌？
不了

其實SKT咁樣可以解隊咁濟

有實力個D又無錢請

再搵新人真係搞撚到連FAKER都走埋

bang唔係對線弱
係唔理打勁又好打弱又好對線都係55波
除左s7世界賽之外
同埋依家好講對線
你對線有優勢代表你可以更快支援jg可以解放sup

LCS同LPL呢方面都做得唔錯，次級聯賽真係養到人

唔好再換走Faker啦

完全霖唔明 pear092m 點做替補

雖然s7好憎bang
但係

講真 就算Faker走 都好難諗入邊一隊

係人都知上年個問喺打野度
Wolf可以打野又唔出
換中路把撚
Bangi諗乜

依家講緊lck無乜打野人才
老實講除左tarzan lck依家有邊個jg拎到出黎講
lpl個邊就個個癲狗jg lck依家個班jg個個變哂溫室小花

宜家講對線就唔會uzi收皮喇
反而係唔著重對線
你壓到兩個閪都無用
因為版本係上中野

其實wolf打野真係好咩

大佬你得下路對線?
上中下3條路喎
rng上中最多咪平線都唔多嬴線啦
依家咪就係講緊好似ig同春季kz咁
你對線嬴有邊線權 磨得低對面血量
自然你jg就有大把機會殺到人
大把機會入侵對面野區都有隊友支援
s7 skt個問題係打到夏季上同下都嬴唔到線
次次支援都係對面bot/top先
花生緊係比人當狗打啦
同kz廢老弱左花生跟住隱形一樣

屌睇到黑白希維爾果陣爆笑左

piglet poohmandu
bang wolf

呢度啲人係覺得JG行街就係廢 完全唔會覺得對線係會影響JG

Bang唔似缺錢喎 似係想出走見識下世界
同埋應該係佢選擇唔續約 我諗kkoma都想留佢
睇紀錄片kkoma成日都好似吹奏bang咁

真心覺得淨係得bang呢種世界級adc先配得起同faker做隊友 支那個死肥閪收檔啦
原本諗住可以睇到96三子下年聯手打爆支那重返榮耀

下年可能bang打faker了
好撚sad 真係無諗過會咁 個感覺好似自己頭家散左咁

咁你幾時見過rng打出4夾2下路play
Karsa 出場都唔會理下路咁濟
根本成個s8 world 都唔係圍住下路打
Ig fnc kt 係打得最好既3隊
佢地下路有咩亮點？
同埋宜家講緊下路贏唔贏線既影響力

反正ig 就真係5路世一喇

kkoma 最睇重 bang
Edgar 最睇重 ruler

TL幾時有世界級中路加盟

2:25屌打世一adc 可以打一世j

有 上年 pray同gorilla就係咁

無咁差
以前Skt bot 會贏嘅matchup 都會贏
輸嘅matchup 就可以平線
只不過skt playstyle 唔係以laning 為主

Jkl 就算喇好嗎
佢一定唔係世一
S8 1lvl 交左幾多次spell自己數下
對線垃圾永遠無可能係世一

S7 10k comeback edg 算唔算係skt既 教科書？

分分鐘淨係買上野 Crazy 同moojin

bang點睇都係自己想走
以佢實力點會冇人要
唔會返skt了

屌打世一adc 我會諗s6 ez塔殺jihn個個 live住睇呆撚咗

呢段真係din 果時睇直播睇到叫左出黎

對線打得差咪認左佢
S7 bang lane phase係垃圾
打兔仔連spell都開唔到 比人追住黎屌
佢賣點係團戰企位、大局觀、同clutch
Lane phase 佢無lck 頭三一定無份

punish one mistake
唔一定comeback先係skt style

由faker贏唔到線開始
Skt打咩隊前期都係輸錢的
Comeback=skt

咁s3 skt開始算唔算skt?

S6開始收皮喇

剩係留faker一個 放晒所有人
睇黎真係好多人都傾好晒

屌你個名

bang ig話自己仲搵緊新隊喎
effort都無放到啦
希望下年有個你咁勁既上路啦

除左faker
bank wolf blank 都走喎
其他全部fa 佢唔係傾好其他一陣走晒下季點打

之前有消息話skt 係最早開始做嘢
啱啱bang live 都有講有d 人一早決定左走
Skt 都有一早比佢同其他隊接觸

希望一係faker走 一係其他人走晒
唔好再拖faker生涯喇
已經連續晒左2年

faker唔係都宣佈左自己係自由人咩?

睇gamepedia話除左effort其他人全部完約
三個教練都係
Faker到底走唔走呢

大清三十歲個時可能會入

得番faker

全部走skt

仲係SKT FAKER就得啦

新tp 人地可唔可以打斷？

花生公開講感想兼叫人搵佢
係咪代表skt同佢傾唔掂數

FAKER: 我要打五路

Ssumday呢

skt the shy
skt peanut
skt faker
skt teddy
skt mata

Moojin係咪join SKT

SKT Flame

Skt最大個問題係caller多d
明顯Faker做caller唔夠wolf好 Leo印象中不過不失

但係上野caller好似冇乜選擇？
冇綠眼刀 wolf玩唔起jg啦

Crazy...好似同ADD果d伏伏地

skt faker
skt faker
skt faker
skt leo
skt effort

應該係bang走 花生先唔想返skt?

訓醒就睇到呢個重磅消息

bang應該係想出國啦，留係lck不如同faker打多年
以後要睇96line就要上youtube重溫lu

屌你老母skt 今年唔如再搵啲騎呢怪黎troll skt 最後希望faker

faker

diu

有消息？

無!

今次世界賽最勁係佢喎
都唔係世一
咁邊個先係

SKT Huni

發夢夢見penaut同gorilla入skt

留名等睇BANG尋晚STREAM CHATTING重點翻譯

估唔到wolf都走

係咪話咩9點有消息定咩

moojin > Hanwha Life Esports

Jin air 留唔住機長了
Skt teddy 睇黎真的

Jin Air ends contracts with Teddy, Justice, KaKAO and SoHwan, now free agents

Moojin joins HLE from reddit

AFS Kuro Kramer TusiN

求下你SKT MATA，千祈唔撚好SKT IGNAR

呢件真心垃圾，s8 全台屌到佢飛起

大洗牌

除Faker留隊 全部不續約

會不會是
SKT Smeb
SKT Peanut
SKT Faker
SKT PraY
SKT GorillA

咪幾好 幾撚驚佢入SKT

Effort 啦，都無理由唔用佢
自己養左一年

我唔想bang 走
感覺佢真係世1adc 黎
但大陸吹水新聞話過佢想爭大佬位..
好想佢fa 失敗歸隊，但應該無可能

Skt 會唔會繼續慳皮用上野
定真係大投資呢？

廢老不了

大牌 jg
得Haru score peatnut
你唔會整個ambition 黎掛...

個人覺得skt Score 唔錯

SKTigers

估唔到Kramer 都走

睇嚟S9 LCK Griffin稱霸

SKT SoHwan
SKT Teddy

全世界都離隊

Faker makes Lck great again

好彩唔係SKT Moojin
佢世界賽表現拍得住blank

J死人

Skt kkoma
Skt bengi

Faker會唔會減薪留錢買上野

上路有咩人可以揀

有咩係confirm

好唔想bang走，佢好啱skt style，抗壓強，食資源少，團戰勁，top fit果陣絕對係世一adc，就算s8都叫穩

既然已成事實，希望skt真係簽到teddy，唔係嘅話好似冇乜選擇

上野一定要換，jg要返花生冇問題，上選擇真係少，Crazy仲衰過huni

Support位effort對線幾勁，係太局觀差d，但如果有mata就成隊upgrade，因為skt爭個caller

reddit係咪抽底薪加盟Golden State

GRF真係輸經驗不足同bp，人腳應該係top，下年好大機會

中野ad都一線
上sup不過不失

上年LZ->KZ花生加入果陣夠係咁講啦

個陣下路廢老仲未廢
係MSI打後

但GRF已經磨合左，上年summer都第2，人腳又冇變，個個都後生
KZ 2老回塘連帶花生做唔到野

睇黎pray+gorilla 去skt???

睇你老母

其實bang點會食資源少
jg Cover下路好多 所以唔會點輸兵
只係你要佢唔食可以 都算穩

全部去係完約嗰班定連blank

好撚惡

同前年一樣，BENGI走之前同FAKER出戰ALLSTAR合作埋最後呢次
今年到BANG

揭曉未

連埋呀BLANK

呢個真係不幸中既大幸,唔洗再見到條廢閪

佢最多都係食一路兵加JG

某條支那肥閪食三路兵加JG 輸出仲唔夠BANG多

琴日唯一既好消息

Wolf 下半年減完肥就走左

Lck news Woong join HLE as coach from Reddit
NA news Liquid try to buy out c9 Jensen from Reddit

bang淨係食下路兵，佢食得穩姐
睇下支那世1 ad，其他路兵同jg都食

J神+大清
可惜仲要仲有olleh

TL try to talk with C9 to buyout Jensen

應該係想壟斷NA? 仲要impact已經係美國人

C9 seems release Jensen

TL try to buyout only

C9 post a goodbye poster

出埋official 啦

We at Cloud9 announce today that Mid Laner Nicolaj Jensen Jensen has signed with Team Liquid for the upcoming year

Impact 已經apply 左做NA resident

olleh後備/賠錢踢走佢
簽wolf就完美了

Jensen joins TL

快到
ESPN 出左十分鐘 news
C9即刻出official

今次轉會好撚正

咁撚快

Effort真喺唔多掂
S8成年都感覺佢帶唔起SKT個節奏...

不過不失 上有bang faker carry 下有上野連洞

痴線 到底出左咩價

Steve: $$$$$ buy champion

AFs走3件 最估唔到kuro同KK都走

Steve : take my money

四強入十六強
Jensen好想要NA champion wo

Jensen 應該唔鐘意 開季俾人bench 有心結

全世界大換血 依家隊隊都得返個幾丁友

呢幾日個轉會大戰好睇過S8決賽

換走埋olleh唔該

始終下路有差距
仲要成日俾人sub out

尋晚有FF過AFs Wolf

大清終於可以係worlds證明自己

好似已續約

等睇今年輪到大清自爆

唔通真係組返rox?

Kk我覺得叫唔到咩價 點都係ruler bang viper deft最top 叫做到teddy平排？

Khan bdd leave from Reddit

KZ 好似一個人都留唔到

Kk無咩特別 反而而家一隊3隻JG唔知想點

真係唔撚明點解要keep佢

effort仲好後生, 有潛力
上季比佢累積經驗
值得比多年機會佢

最有印象咪第一個玩綠跳ad 不過輸左

今年唔save flash可以Save heal

屌你喇大清
大大個bjersen唔珍惜 呢加比iq200你 先識打機

BDD同Khan都走埋
但篇文過左無幾耐就刪左唔知係咪走

thai,blossom頭幾場全世界都係咁講

jg值錢
keep住等轉會賣個好價

做唔起caller, 同埋morg miss q

玩保排barum上得太前

Bjergsen 咪又係中路行行企企 2018 world where is TSM

有Jensen既極靈,save乜都無事

BJ隻極靈都ok啦

最慘AFs本身果2隻Jg唔係特別勁

Team liquid NALCS golden state warriors

俾crown 撚狗

BDD 搶手貨

行行企企都好過自爆iq200呀

Geng afs爭住要啦

但呢隊gsw好大機會係73勝果隊
出國無力嘅 又16強

佢同wolf差最遠就係call同make plays
如果真係teddy effort的話應該有排夾了
兩個都好似lead唔到條下路咁

Effort係SKT親生仔 自己養大
開花泰仔係空降

玩番late game comeback 大ad

Steve : who say $$ can buy champion

Correction it is a fake news Sorry

啲轉會消息 係今日內會出曬？

NA唔洗玩啦 TL又兩連霸跟住chok on worlds

平庸sup

bang係到就話有人傍住佢姐
仲要有wolf教路
而家要擔大旗可能爆到九彩

琴日bang直播內容

TSM 買 Bang Wolf

新人呢d嘢始終都要養嘅
話唔定同teddy夾到

然後faker打番龜d做埋caller

算係咁啦 第一年新人就係世界最勁果隊 多多少少都有壓力 佢唯一比其他新人幸福就係比世一ad帶住 所以一定學到野 奈何下季如果mata入skt 我估應該都見唔到佢上場

If you can't beat them,
buy one of them.

市面上第二梯隊貨都響佢手
點都有d外國隊買

S8比人個感覺喺打順風佢都有幾個play
但一打逆風就消失

tl 3:0 c9 喎清

SKT不嬲都靠Faker call架啦
wolf都有講過親手教完effort仲勁過佢
大家唔洗咁驚喎

有冇講bang點解走?

HLE Moojin

Effort有wolf指導
應該學到野
同個新ad應該易夾d

相反秦仔, blossom學習對象係uxxxxx同blank

上面咪有link

當你留係一個地方太耐就會想岀去挑戰下

牙泰會唔會去埋HLE

HLE : 不了

Tl Jensen
Tl olleh

比較想知有咩隊想要Blank
個朵臭哂

LMS肯定想要

Tsm - jg墳場

好多傳聞 又話想做大佬 唔想活係faker陰影下 不過都係 好多時比faker搶mvp不在話下 明明佢carry都可以比人講成係faker carry

不過都係傳聞姐 最似樣嘅原因應該係想出國發展

即刻洗底變第一jg(lms)

$$$$$$$$$$$$
Time to cash out

真係會 lms d人咁垃圾

期待s9了

係
612
092
呢2個唔知仲有無隊會要
一個就hea著咁打 明眼人就睇得出想整輸自己隊
另一個一出場俾人讚到天上有地下無 仲好過FAKER 轉頭就俾人打到092
仲慘過Ryu

俾Faker fan boy Bdd打爆

Fury departed from SNG

Pawn contract expired officially

全世界可能得IG冇人員轉動

應該話選手 教練好似走左

佢最大問題係企位同冇乜警覺性，big game劣勢一定Face check，操作其實唔差

之前mata都free agent 依家係咪firm咗走埋?

Pawn confirm leave

Jensen to tl

STEVE真係好有錢

早排ziv先嘴到佢傻
LMS對佢都未必有興趣

AFs會唔會有錢買哂Bang 同Wolf 係既話都幾撚正

Bang應該去NA啦

Bang一定係想去外國cash out
韓國應該出唔起

Deft contract expired too

Still have chance to remain in KT tho

AFs KT KZ GEN SKT 全部大洗牌 好撚好睇 屌

Griffin 最大得益

我覺得花生番skt 先最好 唔知點解梗係覺得佢同skt有種好莫明既”夾”

但2017 summer Skt 好唔夾

係 但梗係覺得好襯 講唔出

LCK大洗牌

GenG 大清洗
Regional buff

韓國世界賽連四強都入唔到個影響大到
對上一次offseason韓仔咁大洗牌法應該係s4去s5個全球大韓援時代

KT let rush and Ucal test as free agency

重點係因為冠軍唔再係韓國
選手見到原來過外國到搵多d $ 都可以拎冠

bang以前真係好穩
再無機會睇到了

連ucal都放？

瘋了瘋了

C9 仲唔快手 contact

geng ucal?

Almost 2/3 lck player are free agency

會唔會係鬼佬招人
開始發現教練冇野bp 都勁
但手下全部冇操作既垃圾

c9會唔會goldenglue擔正

KT係咪唔想玩

KT死都唔換教練

ucal都係世界賽輸ig者
未到咁差呀
仲要後生仔wor

唔通舊Rox 5子一齊入kt

係韓國選手開始肯出國
因為今年韓國大敗
之前2013 -2017 你想拎冠基本上一直要留lck
加上2014之後LPL 搞到全部外援都唔係好有成績
令到選手過外國 同好難拎冠劃上等號
坦白講 邊個唔想人工高d
外國不嬲人工可以出高過韓國 但做得選手又有邊個唔想拎冠
但依家唔同 IG證明左只要肯學語言 一樣可以拎冠

Semb
Peanut
入skt 唔該
之前lpl 拎唔到冠想比佢拎下
點知拎撚完就覺得自己不可一世
打哂飛機咁
好黑人憎

今年冇冠就即刻大洗牌再黎過
如果隊隊都做到補強，今年LCK 一定好好睇

講係咁講 我睇番ig係 wc啲mic check ，比人感覺係純粹果兩個韓仔靠自己carry

最記得果下theshy 厄剎斯1屌5 ，mic check好似係唔知邊個call叫退

Jensen係咪外援黎？
見佢Residency仲係europe

你唔係唔知大路人嘅劣根性下話

我就係要依啲

中國人通病。。明明吹到LPL 得 RNG
依家就我們是冠軍。。。牛b
真心on9

今年Summer 可以apply NA

希望就skt smeb
Skt peanut
Skt faker
Skt deft
Skt mata
咁就好啦

技術當然重要
但基本溝通都要有

可以話完全無咁可能咁制

KT will build around smeb

又唔好咁講
唔係JL係KTbo5閃上去
一早輸咗
其實成隊都勁
1屌5個下係正常人都會退
唔係G2唔會沖到咁前
估唔到佢會反打

依個係世紀級陣容

Molamola
最唔抵得係ig 個jg又係勁野

大洗牌都好事嚟 起碼唔洗來來去去都同一堆人 同唔同人夾可能又唔同化學反應

個MIC CHECK好似係:
退退退退退................哇 佢好勁阿

咁樣証明smeb幾重情重義,組番kuro同廢老bot基本連lck champ都無望,單純同班老友打多年咁解

係...全隊都勁真係無野好講

Smeb Mata faker peanut 一定會狂嘈
Deft係edg打完二年都應該有自己opinion
KT 有score 都已經難hold
你仲要加peanut 同faker 落去

嘈交方面？

如果Afs 簽到ucal / bdd + bang wolf/ deft mata
既話

Kha bdd contract end
Not yet renew